一人一個老豆老母撲嘢特徵

打畀兩個都冇人聽佢哋都係喺屋企嘅

唔想知老豆老母係咪扑緊野

無啦啦鎖門